藍絲私了次數仲密過黃絲

只要睇返新聞
就會發現藍絲成日私了同路人
次數絕對多過我地私了藍絲
只不過次次都冇片 冇相
相返我地私了藍絲
就成日有人係隔離影住

“停手啊” “影響民意㗎”

2019年6月30 撐警甴集會
佢地先係私了始祖

黃絲批鬥黃店仲密過上Twitter做任務

煲大佢 核彈嚟